[扮工好悶]番緊工又無野做既入黎吹下水(162)

流淚含腥味道

F5都爛了

今日好熱鬧

呀哈哈哈哈哈哈哈

一疊疊咁拎出黎

其實譚仔真係唔好食

我都覺 所以我剩係食三哥

仲諗住一陣去食.

+1

1仔琴日去左你地頭食野, 間拉麵天王都幾一般

朋友

點解譚仔話題會變做日經

原來已經1001

三哥都係

唉 點解要入黎食劣野 黃埔啲野食=屎
得啲唔洗點調味例如串燒呀 爐端燒呢啲先可以食

因為有人日日都食

我地呢

ME

於b, 新post歡迎你大駕光臨

我憎嘅人

有人話食咪去囉

有人歡迎我

黃埔食稻庭養助

意思:你食就唔係朋友

都係朋友 食屎嘅朋友

譚仔一個排斥全世界

拉麵天王都70幾80蚊碗

我星期日又黎了
又要諗食咩

我就唔信全世界都食

72

於b

稻庭養助

我撐你！！！！！

唔係其他人話食唔會主動去食譚仔

做咩要喺咁去黃埔嘅？

好兄弟

吉豬啦

靜靜

睇戲

你地兩間野差唔多位 都係同一條街

明明就係隔離

卡要擺係屋企呀

糖仔

我都覺

會生飛滋

支持三哥

所以就係米王.

對我黎講 要行過黃埔號就係另一個世界黎 雖然都係行10分鐘左右

糖兒早

咁紅冰
一係burger room

hi
禾系呻吟牙

屋企隻龜逃左出缸了

紅冰是什麼東東
請分享

紅冰你都介紹埋

求其啦
都係食垃圾姐 咁不如比少d

紅磡冰室

識食緊係食雲桂川

公司樓下得好少嘢食...羨慕

住又係個度 返又係個度你就唔會羨慕

其實我覺得冇咁好食了
個湯底麻麻

我通常去食紅冰隔離間牛肉麵

or潤一潤附近d蒸飯

不如去黃埔號對面間小王

屯公返邊啊

依個我舉腳贊成

禾刀系新入泥

屌王好貴

去aeon foodcourt食小丸子算啦

好偏僻個頭
之前有一個禮拜翻個到附近

第一城咋...
問過石門未

有冇人有養龜 點放返隻龜入缸好 佢望實我 一臉不爽

恐嚇佢,話唔返去就拎去整龜苓膏

捉佢2隻腳中間嘅殼位

非常好 下次再試 我趕住返上去 夾硬拎起佢 俾佢抓到痛死

一臉你敢搞我 我咬你的模樣

龜都驚

有冇地方食日本料理&壽司推薦下

人頭2 300左右

好似夾公仔咁拎起唔得咩

黃埔丼丼屋

呢個方法都要快 佢唔老黎一樣亂fing腳黎爪你

滿屋

呀哥行過去 佢縮頭
我行過去 佢扯哂琪咁 個頭露哂出黎 我放佢落去個陣仲要睇住隻水中巨獸有冇殺氣咬我

我真係好憎我個同事

RIP
帶飯啦

落到去
呀哥打黎：我返工啦 你隻玄武已經開始爬緊

嘩你上水啦

笑咗

掹大你隻閪眼睇清楚

咁多個

返工咁多年都冇帶過飯

你識改名！！！！

我加速超越
卻甩不掉緊緊跟隨的傷悲

比定心理準備你
嗰邊豆腐火腩都可以煮得好難食

細數慚愧

真係冇野食啦 又冇野行啦
出去蛇王都唔知可以做咩

搭車出市區 行完返入去

有時間咪ok囉

石門是咪只有大東北市民可以駕馭

沙田市中心等位等到傻
行去第一城搵屯公巴互奶傷口

屯公是咪真係大西北市民

唉又坐撚到食飯...on99

係，頂唔順屯公塞完沙田又塞，轉左搭狗鐵

你望下屯公幾大怨氣

好過砌足全日啦ching

唉屌 走左個人已經多野做到仆街
之後又大佬又叫我十二月前佈置好公司 聖誕party
兩層點佈置呀屌屌屌 唔撚洗做野咩 唔洗計糧咩 屌屌屌

有幾難呀 一層一棵聖誕樹
我酒店都係咁西樣架咋 話裝修 跟住就係12月擺棵聖誕樹出黎 棵聖誕樹仲要成堆塵 擺左成十年

一千蚊內

兩棵聖誕樹應該唔屎1000蚊

最慘去街市食又要同巴士佬迫，阻到佢地又唔好意思，唉

呢啲邊有得講 去大排檔夠會阻到的士小巴佬食野

成功絲你做乜要做埋ADMIN野

[OLD SCHOOL] 有冇人覺得我和殭屍有個約會既珍珍真係好撚煩

天佑~~~~天佑呀~~~~天佑

過要屌啲掛飾 唉 覺得好煩
而且我唔覺得有人會欣賞 根本哂時間

Hr and admin
不嬲都要做 所以走左個人好撚攰 物鳩都關我事

未睇過

唔好扮細個啵

me3
食飯啦

出信又關我事 請人 面試 計attendance payroll
Admin 文具 開飯 唉 總之你up 得出都關我事
Receptionist 請假重要出去reception 到坐 唉 再咁落下真係唔想做

咁多細蚊仔呢度

不想活了 還以為我是復生

呀姐快啲請仔令嚟幫下我喇 我真係想走嫁喇
一個人做兩個幾人野已經差唔多三個月 我真係頂唔撚順

仔令

我搵下一份工一定要搣甩admin呢隻字

成功絲激動到打錯晒d字

你又遞下信嘛

撒下嬌
耶~~~呀姐 人地攰呀

我真係冇睇過,冇乜興趣+上唔睇亞視

萬能

對唔住囉我90後

我都係
啲朋友個個話童年回憶 我一集都無睇過

靜靜is my fd

+1 完全冇睇過

咁還珠格格呢

我都係咁諗 一定唔會搵有admin 既post
我真係鍾意做HR 做payroll 都唔會關悶
但訂下文具已經唔想訂 好憎admin 野
絲打你邊行

巴士舒服好多喎

咪又係低下階層

佢同你一樣呀

呢個又有喎

冇追,屋企人開左咪睇下

你記唔記得我叫過你唔好對份工咁多幻想

我有
呀姐話會努力睇CV (因為請HR 所以呀姐全權搞）
但我覺得 佢HEA 我

我都有

因為無線播細個點都會開電視

對唔住呀
好燥低 聖誕節咪聖誕囉 佈咩置 我啲糧都未計

我想佢加我人工多啲

我講緊趙薇林心如version
咪扮細個

好撚憎admin （即是我自己 ）

咁我記錯, 但我對呢套有印象, 但都係睇過下咁

有第二個version咩?

哈哈哈....偷懶中...

點解會睇過

tvb唔係有播過咩?
定我記錯係第二套

有古巨基無線ver
仲有近年既新還珠格格有鬼佬ver

趙薇林心如先係最舊嗰個

我剩係睇過古巨基ver

咁我淨係睇過呢個咋

時刻隱隱作痛 常無意中觸碰

不要玩爾康.jpg

呢套野我真係睇唔明

我對你地好失望

紀曉嵐好睇好多

走開啦老嘢

書~~~~~生 百無~~~~~一用

杜小月

老姆舉行老餅電視台捉哂佢地去睇啦

你話老姆老餅
你死啦

你估你唔洗去 兩件90後都各睇過一套 你件80後一套都無

一定係打漏咗個閪字

老西餅

係3套有2套 幼齒銅牙同肥豬伯伯

點解你會估我係80後

老姆閪…………

咁仲死 3套啲90後都睇過兩套 杯仔件80後

你講過幾百次

一遲到又要扣錢呢 屯公唔塞係荃灣轉沙田個程都會塞

小妹覺得妙手仁心好聽啲

搭狗鐵都已經要六點半出門先趕到八點返到office,搭巴士一塞個日就...

妹你個妹

痴線啲 258D去鑽石出轉84m

有d咁嘅事?

屌你咩搭258D我真係會辭職

認老啦老杯

258D去鑽石山半個鐘
84m出沙田20分鐘

點啊老姆

有冇人睇過一套卡通片
有咩燒賣俠 炒飯俠

不要互相傷害呀

咪係
我一個傷害你地咁多個咪算

由黃大仙出發

唔塞車堅得

屌佢老母閪又夠鐘啦 又要開始扮有嘢做啦

陰公 頂級冗員表示 唔記得出去食早餐 所以今日唔做野

無人睇過啊

今日淨係打過一個電話

三國殺-7

你識野

你埋到堆未呀?

別再哭 我要另選一個 從來未感動我

未 成個office啲人唔傾計好恐怖

最愛你的人是我 你怎麼捨得我難過

天涯俠醫都未出聲

草龍醫生

流氓醫生

咁就唔好撚做啦. 地盤唔嘈做黎做咩?

好迷茫

你好嗎

無曬人

去哂行街 我陣間都去aeon行陣

點解唔係試用期完之前就辭

新人lm

三圍, 相. tg , thanks.

A仔

出去睇醫生

完全唔好

成朝唔睇 依家先去睇 呃假呀

有咩唔開心呀?

爛鞋 爛褲

好想劈炮

點解?

Just Do It

唔扣假

入親post都係辭職

Just do it

A_仔唔是係瑞士咩

邊個唔想辭職

我唔想.

[辭工好慌]諗緊辭職既入黎吹下水(162)

完全唔知自己做緊乜, 假又少過人, 人工又低過人, 日日係度等年尾收皮

幾多日假, 人工range ?

X2

假就個位數
人工就唔好提

做左幾耐?

我落注7日

你都要求包養? 你包養人就差唔多.

就快半年
不過我算係情況特殊
HR死都唔放我走

又係富二代

lm

咁點解唔走呢?

我真係寧願走返去做富二代買鳩起間公司好過

HOho

哪有錢包養人

求包養.

呢個post都係有錢仔

一豬

對.

利: 窮撚

對男人無興趣

事實上根本買唔起

係瑞士唔好咩 ?

你要走
佢可以唔俾你走既咩

係咪賣畫個個?

屋企有錢怕咩姐?

有一定後果

你到底係邊個

賣畫仔係澳洲啊

我只係某瑞士遊記既讀者

唉, 果邊高薪厚職, 一年三十日大假, 月薪過五萬

辭職後果係咩

再講變相自爆

講！你同個HR做過啲咩黎

個post啲男user 都是有家底
但我係女強人 唔靠男人

P&G 賤男 返工返上床 不知廉恥

啲新user做乜撚野

無父幹

eat cake do what ga

咁多新人

Quality System JJ

it dog

Not IT
Quality Management System JJ

今明兩日esso $2.1

咁平時返工有喵做

已完成全日工作

caltex呢

香港無車免費送原油都無用

工作係唔會做完

閘住呀

Internal Audit...唔係account嗰種
食external audit...

只會有無窮無盡無限OT輪迴

最憎就係有auditor黎阻住個地球轉

大企業家

屌又黎

Why not both

不過都係睇位置

我唔是米王.

上次果個太差, 今次有個好正.

掃貨啦

掃得起就唔洗一to日都係到返工了

一至日工作人士here.

only you～～～～RRR

我打緊兩份工

老闆

哪有錢

岩岩我都想咁話佢

Lm

damn
fucking sleepy

Long time no see叔叔

去痾個尿會清醒啲

讀完書返左黎香港啦咩

忙到都冇時間上黎

不斷思索緊我到底有咩未做

未放工.

同常收咗工就會記得漏做咗啲咩

係 我有2個半鐘時間思考

算吧啦 吹下水好過

你說把愛漸漸放下會走更遠

上神枱啦

邊吹邊諗呀嘛

睇下啲八卦雜誌先
綜藝娛樂能力UP

玩育成玩上腦

魅力-10

我本身魅力已經負數 唔好扣我OK?

屎塔肥都上到神枱

陳榮峻向來生活低調，原來佢三年前遇到第二春，與現年57歲、同屬無綫資深演員的吳香倫相戀

一陣聽恐怖在線

八卦雜誌拎黎睇下星座 再同啲女同事吹返兩嘴
親民UPPP

林一峰原來係男人
張敬軒原來係黑人

張敬軒係女人應該會爆啲

好撚悶
本來想ks到back野點知4日前完左

講起張敬軒 其實張敬軒首羅賓係唱咩

簡介
這是個超級英雄的時代，而且不單止一個，還要空群出擊才算厲害！即使是蝙蝠俠，也要跟超人、神奇女俠並肩出戰。至於漫畫中蝙蝠俠的拍檔羅賓，在舊版電影還可登場，去到新系列，不是只能當個伏線，就是連影都冇，到底他有存在過你未必是位超級英雄，但你身邊都總有一位羅賓。一個不問回報，甘願站在副手、配角、幕後或者死黨位置，默默為你衝鋒陷陣，為你水裡來火裡去的夥伴。張敬軒新歌〈羅賓〉，就是要喚醒你可能遺忘了的那位，當你成事獲得掌聲時，他拍得最多，但同時你可有預留少少給他？

這種歌頌犧牲小我精神的題材，可以悲壯轟烈，也可以無私無憾，但有別於近年軒仔的作品，〈羅賓〉沒有太過沉重，由曲式到Wyman的歌詞都以輕鬆跳脫手法處理。「為你做過的／就像拒絕長壽……捧起主角都需要有一班暗星／奧斯卡會頒給我最出色佈景」濃濃的自嘲味，令那份拼死也從命的態度，多一份會心微笑。軒仔在演繹方面也不失喜感，除了副歌一節，其餘都以近乎讀唱形式唱出，玩味十足之餘也帶出一份戲劇性，愈聽愈有畫面。

乜而家香港D歌咁深奧咁有故事架

同司機有咩分別

手中緊握車匙 追不到往事

係你有偏見姐

為何還未看開 司機怎可以說不載

唱錯歌

我無偏見呀, 我純粹係無聽

笑死
有個車字就當係

話說頭先係app store 見到隻高登守衛隊 係咪癲左鳥

我頭先諗緊佢係咪唱緊羅賓

收工喇喇喇

未夠鐘呀 差一分鐘

仲有45分鐘

never on track

me 30

2句都唔係

ok i go sin then we wait in mtr

司機我識架
at least我都有歌知係點

收埋野5:03先拍卡 唉 哂左3分鐘

放5:45咁零丁既

一放工 開心到呢

因為呢份垃圾工係0830~1745

1.5 hour表示

你諗到有啲咩未做未

放六半 如果平時OT咪七八點 ？

我係唔會OT

唉屌順手得滯按錯公司發貨地址

做到成身都臭
又周身癢

又要聯絡集運改地址

乜嘢係收工

就係幾分鐘後嘅事

this is

落西？

收工

可會學會釋放

遲左17分鐘啵

要行路架嘛

一巴車死左老豆鳥 話我無腦

無腦 衰仔

又開始返工
點解要返八點咁早

到底返八放五好 定返九放六好

8-5 避開返放工人潮，但要早起身同放工約左人要約地方鳩流流下
9-6 正常時段
我會揀9-6

幾時車埋老姆

wed了。。。。

點解要車老姆喎

首尾呼應

咁都諗到

［昆蟲］

尋晚訓訓下俾蚊咬醒 咩天氣仲有咬
岩岩一打開門又放左隻蝴蝶/飛蛾入屋

8-5 先係最正

早晨

早

Why not 10-5 ?

早晨~

A仔係咪到呀？
知唔知邊張卡有聖誕簽賬promotion??

Ys,仲要兩個hr lunch break

你屋企咩地方黎

有邊個唔想

最憎昆蟲,有d細細隻既都煩死我

沖沖下涼都有甲甴咬腳

小強咁大膽既咩…

習慣就好

我果陣都係咁

屌佢老味!!!!!!!!
買老麥餐冇俾塊薯餅我
咁我買黎做乜撚

我都試過
返到公司先知
落去問佢拎返仲要check我單

我係屋企附近買
宜家坐左係公司

而家先出門口

我試過幾次密樂雞冇比汁

好多A仔喎呢度

咁有幾多個老姆

只有一個 請珍惜

全盛時期既難忍屋企可以有幾多隻甲由
日日都一堆

貓義工都有人撐

你簽乜野

我諗起即刻搏咀

睇圖都覺得痛

個post班人白痴 咩間屋大就領養到
同你講一定冇可能呀

個時高登見過
有人屋企過千呎
D義工話佢屋企太大

如果係咁真係痴線.....想領養都唔得.....咁如果人地住別墅係咪會話怕隻貓蕩失路

咁養狗直頭要有花園 俾隻狗自由活動

屌, 真係有架
話太大隻貓會唔安心定唔知點
類似啦, 總之鳩搵D原因BAM你
村屋地下個層無窗網都會屌

真係咁
大又話大細又話細
係屋企得閒就話你冇經濟能力
日日返工就話你冇時間理佢

真係on9.......咁我寧願去愛協....拯救D即將被人道毀滅ge

其實果班貓義工是咪嫁唔出既中女

可能佢地想搵條友領養埋佢自己

［狂賀］E-kids宣佈下年二月再開演唱會！！！

搵啲似自己心目中既白馬王子

呢個真係好ON9, 你去左返工, 會話你屋企有段時間無人理隻貓, 唔返工又邊有錢養佢

香港扮工仔top5最憎扮工地點
[url]
[/url]

科學園

簽7至8千電器

明明就碰到 還是欠幾步

邊到買
兇宅既話恆生卡好似最高有500蚊cash dollar回饋

其實邊到都一樣

Thx

大埔工業村都算既話
全港工業大廈都係架啦

入息低到乜卡都申請唔到
淨係可以用HSBC送果張同埋以前申請ge AE同埋UBS

你返左香港啦咩其實

記得乜Q都登記左先

係啊 不過明年再返去

你究竟返緊份咩工

辣殺

上次係萬寧果個又係打電話登記，登記唔到

終於返到公司.

兇宅就簽恆生
百老匯就簽渣打, 最高15% cash refund

信A師奶得永生

仲未申請

呢D好基本
我算R得少

發覺飛行常客上左金之後張AE好似無咩用咁

冇渣打卡，試下申請有飛行里數果個先

著數權威

A師奶

A師奶，點睇渣打果張simply cash卡？

全新客戶最抵
申請時TICK埋開BANK ACC好似又R多3000
同埋你要兩個月內簽7500最抵, 個到0.5 1哩, 賺最多

唔夠24萬，試下申請咋

你用出bonus個月去申請可能批

傳說有戶口的話基本上夠錢就得

我就係咁諗

大埔工業村乜都無架喎

傳說有收入就會批俾你

可惜我低到俾人寸學咩人申請信用卡

個張純cash refund, 唔儲野既話呢張OK
迎新好似回到1000蚊

渣打都試過咁串我，唔俾我申請張飛行里數

我見到好似好抵玩

A師奶, 咁citi rewards點玩先最盞

不過你儲miles前諗清楚喎
你儲開個頭就要儲落去, 你R完迎新2萬miles其實做唔到D乜
到時expire左就浪費, 你要繼續KEEP住R

跟住谷鬼氣去AE申請CX Elite......

渣打......佢唔接受我海外糧單

15000夠台灣來回

好似係

我覺得連登d宇宙post既討論可以上低質三甲

咁ON9, 你夠資格上CX AE, 但渣打會唔批

來回台灣都係1500蚊港幣, 用15000miles去換會唔會太浪費

我都覺得搞笑.....AE批我仲要問想唔想要埋張白金卡但係渣打唔批....

我以前成日換ZRH-LHR機票weekend trip

D分會過期咩?
唔係你通知信用卡,信用卡先將里數入落去

應該係citi同dbs, 2% refund

會呀, 3年架咋
渣打個張係自動轉miles
dbs就好似你咁講, 自己用分換

asiamiles卡無記錯係直接過落去而唔係積分換里數

我見朋友用miles張卡就無再用過其他卡。

之前一直都淨係用enjoy卡，而家想轉，覺得enjoy好似冇乜著數
現金回贈好似都幾抵玩
定係儲飛行里數好？

dbs係儲分之後用分換miles

sorry我無接觸DBS

AE批渣打唔批咩道理

你碌咁多 飛行里數好似抵玩啲

之前facebook有睇過啲人話羅來upgrade上頭艙？

唔想煩一定係現金回贈
儲miles要定期check佢有咩著數

enjoy都ok架, 要登記佢個D優惠
同埋例如你兇宅真係有野買, 回到額外500蚊都好多錢

短途頭等我覺得無咩意義, 直接買business算, 都唔係差好多

upgrade是最唔抵
最抵係儲十二萬MILES直接換business

呢個係佢賣點黎, 因為要用時先換, 所以唔會expire
不過自從佢CUT左入候機室, 我就剪左卡

頭先係走廊隱約聽到有人討論緊送咩俾我

鐘

如果係plaza premium要黎都曬氣.....全部都係師奶細路仲慘過係大堂等.....

HKG我都係去The Pier坐下舒服D

如果唔計啲定期優惠
回贈1.5%抵啲
定miles換機票果個錢抵啲
A師奶明唔明我問咩

佢地講係飛英國果陣用
身邊朋友都中意去歐遊

DBS 第一個月寄STMT俾我
第二個月開始唔寄
覺得佢FAKE我，剪左卡

原來係咁
我都幾鍾意歐遊

ok la我入去食早餐/宵夜同拎水多

如果歐遊係咪upgrade會抵玩啲？

睇你幾肯儲MILES咋喎
1.5%實際D既

我同事都係入去拎水

upgrade唔抵架
儲夠直接換business係最抵

都係決定唔到
覺得2張都好正

去the Pier, 佢D野食真係好好多, 同埋唔係成個街市咁

不分歐遊/亞遊？

咁你申請渣打miles + citi 2% refund咪得囉???

亞洲得北海道抵換, 6萬哩

無CX卡

師奶人妻形象深入民心

條數要大咁儲miles就抵，
如果打散左去citi 2% refund咪好似....分薄左miles?

要換一定要問A巴

老姆

AECX果張嘢咪又係入唔到 所以先唔會街市咁

巴打無玩FFP咩？

別怪她 別怪她~~~

我等緊A師奶覆我呀

2% refund 係咪cash back個張?

你專心儲miles咪簽死一張卡囉
唔計迎新, 東亞flyer係最抵, 5蚊1哩
渣打4蚊1哩, 不過佢要簽餐飲OR網上簽帳
海外簽帳dbs 3.6蚊1哩, 自己睇下簽咩多

應該係講緊現金回贈果張

咪即係cash back

最唔抵一定係我果張

唔計分期保險關LOAN，都係網上多

平衡返既話最多人簽係東亞啦, 無限制 5蚊1哩
成日網上購物就渣打啦, 4蚊1哩
海外簽帳就渣打/DBS

無啊, 我飛開ON9 UO

沒有跨越的機會

既然D錢都係要用, 有得R咪R啦

我飛開中-長途.....搭廉航我覺得好辛苦

我睇一睇上個月張stmt計一計先

長途無LCC咋, 最近幾次飛長途都係CX同BA
下次想揀中東三寶OR芬蘭

大家又係度講有錢人既玩意.
我都係深潛

有錢人係唔會在意呢D 少少著數
正正係窮撚先會咁樣R

哦, 好啦

cash唔是得1%咋咩

咦？原來係咁？ 未搭過

我依家已經完全放棄CX, 搭AY, 芬蘭航空真係唔錯

FFP AY GOLD

講講下刷卡又變左歐油

係喎原來餐飲先2%
咁渣打啦有1.5%

我一年先最多飛一次長途, 呢D儲唔到架啦

老麥早餐重點就係塊薯餅度!!

所以我慣左check左先

應該計其他簽帳

咁係咪申請miles會抵啲？

年薪(年薪要求為HK$240,000)

佢要我輸入埋年薪，點算好

揸兜個張

係喔，不過填20萬佢又俾我禁下一步

冇野嫁 睇佢批唔批姐

你月薪個到俾出BONUS果個月囉

矛錯

其實佢唔夠數既話填乜都會批

話說我想cut左manhattan張卡
但我張卡已經唔知攝左係邊個角落
但我仲有錢係入面
就咁打去cut卡得唔得

你有卡NUMBER?

得card no咋
驗證碼同有效日期都冇

Manhattan卡幾好呀～點解要cut?

佢每半年都會送少少錢比card holder

下送過咩?
佢自從cut左冇得換拉闊飛就好少再用

我都想CUT東亞, 但我連卡NO都唔知

[超G陷阱] 打算叫citi幫我換張paywave卡

paywave好用,方便啊

有呀,送左4/5次
25/50蚊免找數簽賬額

仲未cut到

使錢方便唔係一件好事

打去對身份證得唔得

咁唔怪我 因為我都好耐冇簽過

我剩係知課金方便唔係好事

咁我應該要填幾多

一個月課好多

跟住你份糧單填囉
你點都要俾prove佢嫁啦
批唔批係佢既事啦

知道

有bonus果個月既stmt未出呀

我都唔知呀, 一直都無打過去

唔洗俾年費咪唔好理囉

有大pool或某者想要咪課得多
上個月課左二千幾,仲要唔中

咁又唔係呀, 而家CUT晒佢, 過左冷河睇下以後會唔會有咩新客戶先有既迎新

你課咩GAME

咩驚

終於有人理我啦今日 唔洗再做自閉仔玩手指

龍珠

屌佢老味,我要新個隻比古洛啊!!!!!!!!!!

原來杯杯是課長

抽唔到架啦, 我見我朋友課到仆街都係抽唔到

YES 朋友試過申請AE白金, 真係年薪唔夠數都照批

我記得爭十幾廿蚊卡數, 佢都照追九我

唔算啦

谷度條撚樣仲要中兩隻

AE白金唔值錢 佢話送俾我, 拒絕左

歐洲人從不看機率

老闆AE送黑卡先考慮要唔要

年尾大event先再課佢老母

你爭佢錢喎
但我係有錢係張信用卡度

辭職

又俾隔離dept個新人當作我係管理層 其實我係食物鏈最底層

經理

我都希望係, 事實上賤過地底泥

股氣場唔同

咁你title是咪好勁

唔係

我要PINK就夠 利申無課HEA玩

1800 蚊年費真係好趕客

豪比佢算啦

rose

年費都唔係問題, 始終佢有呢個service, 但係問題係我無用

食飯睇戲慳一半喎, 買電子野又多一年保
都OK實用

長年唔係香港 等真係返香港先再考慮

派台妹呢首歌真係要睇歌詞先聽得明

都係講返廣東話啦

我想要派大星多啲

真的假的~~~~~~~

mc hotdog

有冇睇過c君上台灣新聞個段
笑到仆街

咁就過左半日喇~

嬲到胃痛

食左粒胃藥頂住

習慣

做打工仔果然唔容易

做人都好唔容易

社畜先岩

係倉執佢一劑

北戴空維

Common 反而無貨剩？ 唔信

次次臨放假前都特別多野做
岩先SEND左EMAIL出去, 希望對家下星期先REPLY啦

你唔做比我做呀 身在福中不知福

星期三咋喎

佢就快方加啦

咁放左假都覆唔到啦

以往對家都係過幾日先RE
希望今次都係, 唔想聽日都要做

就快坐到風化

好撚悶

有冇人今日係有野做

天陰陰好似想落雨咁,各位一陣放工拎埋傘穩陣d

我想訓教呀

你愛我所以你俾左我
我愛你所以我愛理不理

你愛我因為我愛你
我愛你因為佢唔愛我

老姆係咪已經俾billy佢地洗晒腦啦

日日都有架喎

係囉咁陰質都有
聽返恐怖在線洗滌下身心

咁我祝佢地過唔到今年
幫你報仇

自由了

你公司請唔請人啫

有淡季都好丫

有位開 tg 我喎

我個腦不斷loop緊自己細個講過既野 好尷尬

開心些牙

咁你唔做話我知

我要打十個

佢阿姐唔做你做佢阿姐

有呀

可以悶到訓著0既閪位

突發！津巴布韋政變 軍方拘捕總統

已經估到連登仔會回乜
BTW

佢地有無女先

雞脾好想轉工喔

oh 不了

近呢半年忙到痴撚左線, 喺公司多過喺屋企

呀 大家鐘意食邊款早餐
西式
茄豆 扒 包丫

一碗麵丫

一碗麵+奄列定其他

後者

一碗麵+奄列

沙牛麵

某程度上佢錯唔晒

重設題目
1.西式 茄豆～～～～～
2.一碗麵
3.一碗麵+奄列

你公司policy 制度係咁, 你可以點

333333333333

3

下一條 食麵鐘意食邊種

1.爽口彈牙
2.軟身1patpat漲哂咁
3.mummy麵食法 落粉成舊啪

1

1, 紅薯粉鐵粉

1, 紅薯粉鐵粉[/quote]

應該係鐵粉絲

咩黎

含鐵質的粉絲

再下一條問題

大家鐘意食咩牌子既麵

1.真·出前一丁
2.出前一丁（新版）
3.辛辣麵
4.福麵
5.公仔麵
6.大光麵
7.媽咪麵出既胡椒麵

1111111

6666666

347丫

6

營多

咁你可以點 ? 除左呻同炒佢魷
利申 明白你感受

唔記得有營多 8.營多

蟹王麵

點解會6最多人揀

心理測驗

我見大家冇野做 是但開個問答環節

打工唔係賣命 贊成你走人

年資無乜用 尤其是一年咁少, 當然你要識IN下一份

發現G脾講蟹王麵 是咪韓國個隻

早餐麵選擇
1.沙牛
2.回鍋
3.餐蛋
4.榨菜
5.雪菜
6.全走

雪菜

想揀1/2/4

5

丁丁都冇

日本果隻 比唔知鳩假期定毒果吹奏過

雪菜黨(?)

無玉丁0既

都係果句, 識吹0既話, 其實唔重要

福麵轉左新版唔好食, 之前好鍾意 btw 1,5,6

肉丁唔係回鍋肉同一種咩

定係玉丁係解腸仔蛋

全錯

其實我都覺得個味好似

咁多人講雪菜
有冇人食過公仔牌既雪菜米
有既舉手

2個小朋友
利申:2樣都唔鐘意

好難食呀
油到仆街

新環節 自選
三文治揀兩款料

火腿/芝士/餐肉/吞拿魚/咸牛肉/生菜/蕃茄/煎蛋/炒蛋
bacon

呢句真

火腿 芝士

芝腿 烘唔烘底

咸牛肉芝士

烘

整埋做飛碟

呢樣小見人叫 多數咸牛配炒蛋
黃埔間茶記唯一整得好食既野黎 隻炒蛋唔係全熟有啲蛋汁

蛋牛, 烘底

得一個叫芝腿 幼稚園大食會

咁都有得入

蛋牛 士牛 73切開

芝腿4分1咁分

仆街 一開波就對excel

腿蛋叫咩?

中學小食鋪必賣

通常都唔好食

中學一定買燒賣同牛丸仲有撈麵

鐘意幼稚園之聖誕聯歡邊種食物

1.菠蘿腸仔
2.雞翼
3.壽司
4.三文治
5.啫喱糖

雞翼 多多都食哂你

我中學試過負責試啫喱糖

中學有撈麵
最盡都剩係買雞翼, 糯米雞上堂食

agger

中學呀蛇去俾錢 返到上黎冇哂野食

5
通常呢啲時候 啲壽司都好難食

中學生食量好驚人

我同你唔同年代嘛

於B1:0老杯

我地無壽司咁高級
雞翼應該係最好食既野

試啫喱糖即係要做D咩
btw幼稚園就識食雞翼

通常都係蟹柳同青瓜

菠蘿腸仔算唔算食動物
兩樣都係開罐罐唔洗煮

唔同學校嘅關係啫

我想打整啫喱糖

新入職梗係多垃圾

到底點解營多無啦啦會興
屋企人第一次煮都係會變湯麵

7仔撈麵?

Hi

幼稚園啲菠蘿腸仔係咁整
唔好以為會啲腸仔係用廚師腸煮熟

真係唔知

G

識野

中學負責整沙律(之後會出晒水)
每班硬係會有同學屋企有秘傳雞翼
之後次次party都係佢地負責

未出名之前街市賣4蚊5包
一出名就俾人炒貴晒

你今日飲左未

睇返依家啲大食會
生果拎出黎當一盤 衰過菠蘿腸仔

依個真

邊個發明啫喱糖要落椰絲架

唔好飲啊 有菌架

講起椰絲 懷舊一下
有冇人食糖蔥餅會落椰絲

而家仲會成班自己煮???
唔是叫到會

有冇去過big bite食野, 星期二Wings Night, 雞翼3蚊隻

宜家7仔買幾錢
我記得我中一買6蚊

好似差唔多11蚊

大菌食細菌,你啲股票點

貴到唔想食

正

你認錯人啦

好撚辣不了
不過佢d burger好好食

一半煮 一半到會 不過凍野食唔食得落就睇自己啦
事關我地學校年年個雪櫃都好爆既 咁樣啲凍野擺邊呢?
就係擺係生物室 雪白老鼠個雪櫃到

讀大學時好似8蚊, 唔知加2蚊有汽水
而家肯定突破左10蚊啦

我地中學個大食會
港女會去買壽司 每人一舊已經幾舊水鳥
然後就自己煮啲野食返黎

最辣個隻都冇特價

佢d burger真係好正, 真心推介大家可以去食

big bite係咪北角個間美國菜

去小食店食多蒜冷撈好過啦 7仔煮得咁難食

個D撈野我見而家D學生當LUNCH食, 是咪痴線

鍊腎者之石嘛

我中學都試過

以前放學一定買黎食

夠飽咩

發源地是咪粉嶺中心定名都
食開個間
當年無麵, 得D魷魚腸仔

夠啊,好似個時10定11蚊7包, 4個麵3個餸
但真係好多年冇食過

個度得街市上面有咋
個間真係平到笑
但唔好食囉

買20蚊面 乜都飽

食三文治做lunch儲錢既青蔥歲月

食開8蚊雙拼燒味飯, +2有豆漿

食開炒麵王儲錢

Wings night 呢個名都幾正

以前既物價真係平

粉嶺中心喎, 有間UPUP DUP DUP咁既
十幾年前, 唔知而家仲係唔係到

而家睇返8蚊雙拼真係好痴線

我10蚊燒味飯包罐汽水

10蚊2盒

阿拉伯可樂

12蚊 2餸仲有罐百事

放工啦

你識d野

咁我知邊間啦
好似已經冇左好耐

真好

3餸 14蚊

有人秘密向《蘋果》報料，聲稱掌管藝員管理及發展嘅助理總經理樂易玲，噚晚向全台藝員同事發咗一個工作守則，唔鼓勵有太誇張或者賣弄身體、性感鏡頭。

與此同時，無綫亦唔鼓勵喺劇集製作上，會出現強姦或者床上情慾戲嘅情節，如果劇情需要，只可以用意會形式去交代，又或者需着三點式拍攝，會喺適當時候要著上T恤

又整穿包米當強姦左

葡汁四蔬+白汁雞皇雙餸飯配阿拉伯可樂

好平呀救命

冇女仲會有人睇咩

我覺得呢個手法唔錯喎

收工!

年代唔同

個天很灰

中學年代 買碗豬骨粥5蚊 然後就飽飽了

炒麵炒米5蚊 干牛河8蚊

8蚊雙拼真係陪左我好多歲月
有時2蚊豆漿都唔要, 返去飲水機

我當年覺得幾好食

當年發現有間平野既原因係俾人捉儀容 帶去個邊間剪髮鋪剪髮

放工

做左成日未去屙屎

我中學食已經覺得唔好食
不過真係好平

高中就會同同學夾叫大拇指外賣

求介紹

AL時讀食物沙漠既MOS
日日只能夠食外賣OR同一間茶記

話說高中又好犯賤 成日走去買學校供應商啲飯盒黎食 一路食一路同班FD子話好難食

求介紹[/quote]
冇左好耐啦

好撚記得係一間扮日式野既茶記
有次去到, 佢話唔記得煲飯, 今日無飯食, ON99

話說大家讀咁多年中學 有無啲地方到畢業都未行過過去 唔知有咩用咁

女更衣室同女廁

呢啲冇特別 隨意都行到入去 同男更衣室差唔多

校務處office, phy chem bio lab貯藏室

未入過就有，但都知係咩地方黎

醫療室
天台

仲有天台

Hey 收工轉場呀

天台

今晚又有湯飲

豬豬

咁好

上車瞓陣先

做咩叫我舊名

天台先好 夠靜

平

食雞翼俾骨插到

明天無人狀態

咁正

來淫賤派對

好呀

早晨 又等緊車返車喇

仲係床上面

已經係公司 準備訓陣

食緊早餐

報到

早咗大半個鐘
喺canteen食個平價早餐

bus ing

廢鐵仲熱過室外

CAKE

做乜咁sad

老姆,捱到星期四啦

你捱多2日姐唔好咁啦

岩岩訓醒之前一直以為今日星期五

我仲有星期六朝早啊

咁好明顯你係仲未訓醒

唔計今日咪兩日囉
今日你起到身已經過左一半啦

咁我可唔可以返去訓

邊係咁計

Goodnight

每日最大既挑戰就係起身呀

好撚眼瞓

唉

唉what

入廁所恰下先啦

好撚眼訓

野花

同一個鐘數又上班～
好撚眼訓既你尋晚幾點訓

利申 1245左右

0000左右

0200左右

寧願你今天別上班
12點左右

大家都唔算好夜訓

離開個床襟仲難過遠離毒品

0000已經叫夜

好眼訓

7點就起身啦老姆

0000前要訓will have no life

今舖我撐老母

琴晚HEA下HEA下都11點半 乜都未做

睇住700就好似玩緊跳樓機咁

見到有個留言 "柏g個仔咪開到希哥部電話"

Same here

做乜事要 呢

是但揀個啫

大師早

曬到D光穿透窗簾仍然刺眼

今天公司冇人, 輕鬆

親,怎麼了

咦